操胸肌一問

最近返工工作量多左搞到成個人瘦左
想藉呢個機會試下有冇機會可以操大對波去
想問下對波係平 一啲脂肪都無既係咪只能依靠大隻奶粉

每日做一至兩下掌上壓，一星期應該會現形

記得唔好做多過兩下，會太大，唔好睇

好

瘦咗就食野肥返先 一路上磅一路做

點操樓上師兄講得好清楚啦
至於蛋白粉記得操完後查落粒lin度
有助吸收蛋白質, 有利增肌

最好每日拎啲蛋白粉浸浴，等身體全面吸收

樓上做乜...
蛋白粉記住記住唔好加水！直接食身體吸收得最好

Over左啦 唔好笑

如果有gym會籍就一星期去兩日。臥推，下胸，上胸bench press, 夾胸。大概5個動作，每組12下，每個動作3組。

食野如果你瘦底既就注意食多啲蛋白質同碳水就得啦

如果肥底就揼多啲蛋白質少啲碳水。

咁樣操應該兩個月有形睇下